是冷搾果汁 cold pressed juice

買到8蚊梨 12蚊cara cara
又係時候冷搾

洗加切

入機轉轉轉

完成
好清甜 好好飲

部機幾錢

平時係煲熱左先榨？

hurom
幾千蚊舊model

平時會煮熟d橙先

榨汁機都有
相飲西瓜汁

樓主去執平野

榨汁都係執平生果

我只可能買cold pressed juice

我主力榨橙汁再溝其他野例如甘荀, 蘋果, kale, beet root
西瓜好似仲未搾過

出面cold pressed juice好貴

都係去你買生果嗰間買一個NZ牌子homegrown, 唔算貴
淨係afford 到呢個

homegrown我都買過
有時有d酸
同埋呢d都經過一d消毒程序
活性成份可能少d

一定唔夠啱啱榨出來好

B字頭有冇飲過？
又貴又俾人揭發用爛生果

話佢有菌
又貴, 就唔揀佢

無知一問，飲落會有咩分別?

杰身d